/mahasiswa/find/judul/{nama}	(Dapat JSON nama Judul dan NRP Mahasiswa, parameter nama Mahasiswa)
/mahasiswa/find/dosen/{nrp}	(Dapat Collections JSON dari Dosen yang berelasi, parameter nrp Mahasiswa)
/mahasiswa/noRoom		(Dapat Collections JSON Mahasiswa yang tidak punya Room, tanpa parameter)
/room/find/info/{id}		(Dapat Collections JSON dari Dosen yang berelasi degan room tersebut, parameter id room)

